有無人又係會經常情緒好唔穩定

有時會好開心 好多嘢講 間唔中會講咗自己嘅心底說話俾人聽之後會好後悔
但當唔開心時會成個人想消失 覺得人生無意義 唔想同任何人有接觸同交談 自己一個坐係度唔出聲 即使屋企人係好錫自己但都會不停諗點解會愛我呢一個人
仲有就係好難明白其他人嘅需要同感受 好似根本唔屬於喺呢度咁
小學已經有咁嘅情況 大個咗之後越嚟越頻密 好想搵一個孤獨島自己一個人住 遠離所有人係最好
有無人明同埋有冇人又係會咁?

好多人都係咁樣
好唔想同人有任何接觸
行街唔想見到任何人
希望keep住聽歌無人會打擾自己

呢part 幾中，慢慢開始就唔會再同身邊人講心底話
之前我有反省，其實可能係因為個d人唔會係你best fd個d，所以爆左心底話出黎好似有d赤裸裸，所以依家我都收下把口，儘量唔同新同學/新朋友/同事講私事咁，我自己係咁覺得
PS: 只有好少好朋友同埋我應該有d社交障礙

食維他命b雜

身邊無朋友可以講到心底話 就算最好嘅朋友我都仍然有好多嘢好保留
父母知道我心入面嘅諗法就更加少
例如去一個聚會咁樣 即使身邊好似好多人 但係內心其實好似由頭到尾都係自己一個

有保留係正常嘅
有時講出黎都未必發洩到，最緊係搵到排解嘅方法
我自己毒撚就鐘意打機+少少運動，有朋友鐘意寫日記，都可以試下
聚會多數係舊朋友gathering，當見下面架咋，唔好咁上心
真係覺得大壓力咪唔好去

前幾日壓力大 最後因為諗起原來自己無同伴 係果種可以分擔同倚靠嘅人 而我一直都係咁 好辛苦 卒之自己一個係到喊

我發覺原來人真係無得自己一個 社交天性令我地無得完全地獨立 即使孤立自己最後都需要同伴 一個可以倚靠同訴苦嘅群體 然後我開始慢慢open up多啲自己更深層嘅諗法同情緒 依家雖然都好多野做壓力依然存在 但做左呢個改變後個心舒服左

係香港點會有情緒穩定既人

點解唔同好朋友講心底話

唔係正常咩，有上有落

我都係咁 一大壓力啲症狀愈明顯
結果搞到乜都一鑊泡
上個星期太大壓力結果同人反咗面

明 我都係咁
一模一樣
you are not alone

我係本身已經好多野煩 而家仲要周身痕 好撚想死
利申 焦慮+抑鬱症

我都明呢種感覺，身邊既知心好友其實我都好信得過，但我亦好少真係將自己最內心既感受或者struggle講畀佢地聽，唔係因為信唔過佢地或者驚佢地點諗我，而係因為真係太熟所以唔知點解講唔出口，通常都係點到即止，女朋友又係唔會想同佢講呢啲，可能又係唔想將自己最赤裸既一面show晒出黎。

19年之後無論社會同疫情都搞到自己情緒起伏好大，原本有既情緒問題都好似嚴重咗，所以就開始有個念頭想識個soulmate, 由零開始做朋友，不過一直都係諗無實行，一來講得係soulmate 都係想搵異性傾（兩個男人傾心底話有少少老尷），但自己有另一半一來唔方便。同埋又感覺好似會會畀人覺得有企圖想借呢樣嘢識女仔。所以暫時都係諗only。月頭開始餵下屋企附近既流浪貓，都可以令個人放鬆少少，呢個年頭人係信唔過，太多敏感嘢太多social norms要注意，我寧願信隻貓好過，至少佢聽唔明我我聽唔明佢，夠晒安全

完全一樣

生活慢一啲

食咗好多年藥，停咗半年藥，因為照顧老人家，壓力好大又病發，一樣好辛苦，諗緊睇唔睇醫生（利申：焦慮加抑鬱）

比人關心多兩句已經喊出黎 係咪心理有問題 有無人係咁

我
唔問都好啲 一問仲喊得勁